大公文匯本“哭泣的城巿”內容係咩？

賣成180蚊，係咪藍屍便衣狗被私鳥哭泣既相？？

都係抺黑內容

所以話藍絲零創造力

無興趣知

個款都係相集多
影D手足攻擊差佬
扑爆商戶打人咁
最後就黑警英勇一面
之後一大段總結

估下冇買

睇o左背後寫咩黑暴 又話三十年後都要有人知
係咁上下 d文字都係抹黑啦